Alles is echter nu heropend en hoe wordt het einde God Only Knows.
Ik heb een idee dat Van Helsing denkt dat hij weet , maar hij zal slechts verhuurd genoeg op een moment om alvast nieuwsgierig.
Hij ging naar Exeter gisteren, en bleef daar de hele nacht.
Dagelijks kwam hij terug en bijna begrensd in de kamer om ongeveer half 5 O'Clock en stuwkracht gisteravond is de "Westminster Gazette" in mijn hand.
"Wat denk je daarvan?"
vroeg hij als hij stond terug en vouwde zijn armen.
Ik keek uit over het papier, voor ik echt niet wist wat hij daarmee bedoelt, maar hij nam het van mij en wees een paragraaf over kinderen decoyed verderop in Hampstead.
Hij wist niet dat veel voor mij, totdat ik een passage waarin het beschreven kleine gaatjes wonden op hun keel.
Een idee mij trof, en ik keek omhoog.
"Nou?"
